新盤四百伙 周末火併

新盤市道復甦，群盤角逐，周六、日將有400多伙一手單位開售，掀起新一輪入票搶購熱潮，刺激發展商開盤態度愈來愈積極。英皇國際（00163）旗下西半山摩羅廟街項目半山捌號，最快亦於今日公布開價及隨即開放示範單位吸客，有機會月內極速開售。

英皇國際執行董事張炳強表示，半山捌號提供99伙，實用面積181至491方呎，開放式及一房各佔約一半，只有1伙兩房特色戶。項目樓書昨已上網，日內將會開價，今起開放示範單位，料最快月內開售，期望物業市值約10億元。

該公司執行董事楊政龍指出，樓盤位處半山位置，鄰近中環，交通方便，料吸引金融才俊及年輕買家等追捧。是次全數單位附設全屋家具及電器，方便投資者購入單位收租。

茶果嶺項目短期軟銷

配合推盤攻勢，該盤位於灣仔的示範單位及售樓處，昨首度安排傳媒預覽，示範單位參照18樓C室搭建，實用面積310方呎，一房間隔，大廳連接面積22方呎露台，廚房以開放式設計，而浴室則設有面積16方呎的工作平台。

集團年內仍有多個項目部署登場，張炳強透露，公司下個樓盤將是堅尼地城爹核士街項目，設有57伙，間隔開放式至兩房，最快下季推售。第三季亦有機會推售南區及屯門兩個洋房豪宅項目。

其他發展商亦積極籌備開盤。會德豐地產位於茶果嶺茜發道的全新項目第1期，提供413個單位，今將公布命名，料短期正式展開軟銷攻勢，最快下月開售。而長實集團（01113）早已取得預售樓花同意書的將軍澳日出康城SEA TO SKY，設有1,422伙，發展商近日開始與地產代理等開會了解市況，料最快下月亦將推出市場。

事實上，新盤搶客陣容不斷擴大，周六、日將有多個新盤推售，市場料暫錄得7,000多張入票。其中新鴻基地產（00016）的天水圍Wetland Seasons Park第2期，代理估計截至昨晚已有逾7,000張入票登記，較星期六首輪銷售200伙大幅超額認購逾34倍，今日中午截止接受認購，最終票數勢必打破項目首期於年初時所錄的7,370張入票成績，成為年內新盤票王。

OMA by the Sea共53戶招標

同時，永泰地產（00369）的屯門OMA by the Sea，剛過去周日開售以來已累沽217伙，套現逾11.3億元。發展商為回應市場需求，日前已加推第4號價單，昨亦落實次輪銷售安排，將於周日發售108伙，另有53伙於下周一起招標出售。永泰地產發展執行董事兼銷售及市務總監鍾志霖稱，項目周日發售的單位涵蓋開放式、一房、兩房及首度推出的三房，實用面積由297至619方呎，主打兩房佔整批單位逾五成。

等sea to sky

Campton呢

Wetland Seasons Park第2期，代理估計截至昨晚已有逾7,000張入票登記，較星期六首輪銷售200伙大幅超額認購逾34倍，今日中午截止接受認購，最終票數勢必打破項目首期於年初時所錄的7,370張入票成績，成為年內新盤票王。

正常
Sell hk係多人d

如果自己有車出入，呢個盤呢個價無敵

半山8號點睇

半山捌號提供99伙，實用面積181至491方呎，開放式及一房各佔約一半

比狗住？

山水盈呢？

半山 點同

又係呢d有車方便論
你全家一人有一部車咩
唔通買樽豉油都揸車出去?

踩單車

WETLAND其實步距內都有基本生活配套只係連登仔嫌多公屋CHEAP, 番工會辛苦D但家人既日常生活味去到要人人有車先生活到既地步.

算啦。佢都無了解過個盤周圍嘅情況就下定論。

有錢買樓會唔會無錢買車?

真 個價真係平
仲要低密度

連燈仔係咁on9
有錢買樓會冇錢買車呢句仲on9

呢度車位相信幾貴, 所以結論似係 - 會

買車容易養車難
出入都自己車 要有兩個車位

個位都幾正，不過都係無錢買

底密度，環境有山有水，對出無樓檔住風境，好難怪30倍超額....

樓價跌真係開埠以黎最大笑話

跌? 諗太多

淡友:就黎支爆所以爆前推哂啲盤出黎食水尾

地段還地段 但個開則真係好撚奇怪
仲要單支得99伙